有撐警黑社會黎左金鐘！大家小心佢會搞事！

佢之前荃灣搞撐警 有Ching比佢凶
小心呢個人 佢係黑社會 隨時會搞事！

咁撚老

收皮啦
冇時間理呢D傻鳩

叫大家小心啲 睇住姐

推！大家見到既話小心
唔好單獨，圍撚住佢

啱啱見到佢喺海富

推

Push

黑社會？尋日十個廢老都圍到一個後生
今日十個後生圍佢一個廢老，我驚佢又扮死屈謀殺多d

小心藍絲技 吐口水搶電話非禮

之前係荃灣 佢地話我地有命出到荃灣先再講

黑、警一家親

小心佢帶人搞事

推！！

push

都係怕佢會搞事 大家小心啲

報仇
琴日玩得咁開心
撕得咁開心

搵索帶綁住啲手手腳腳劈埋一邊算啦

c打幾時離開m記支持

差不多 對唔住呀 要食飽先有氣力

黑社會可以打橫行?
你試下搵幾個圍住佢
佢仲唔走咩

一陣群眾鬥群眾 大家對手呢班人已經用盡力氣 唔洗再諗進攻會展
港共最叻就係呢招

巧驚驚最後我咪又係安全返到屋企咁老仲學人做古惑仔，訓返入棺材喇

笑死左
2019年仲有人講呢D

打都打得死佢啦廢佬一個

長毛行灣仔

廢老扮大佬

好撚驚啊
落雨小心風濕啊

be cautious

屌你老母中二病咩

都就黎住和合石啦 仲搞事

夠彊入黎

推
［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

圍住佢用黎做盾牌啦

有無人可以帶多件黑tee

最好男裝free size

少量ok ga na!!!

有人（同件衫）中左胡椒 要替換

分別只在於一個有牌，一個無牌

廢老，怕佢乜

劉在石姐 碎料

呢隻支那狗上面買落黎搞事
聽日玩完返支那

打柒佢，不用客氣

黑社會撐警
呢個咩世界

怕佢做乜撚？搵人圍佢唱歌感化佢ok?

個樣衰撚到呢

PUSH

推到比多啲人見到
見到佢就屌爆佢